祈求天地放過一班網民 林穎彤災難性演出

一齊聽下大面BELLA的祈禱

事隔一年再戰流行經典

唱功依舊但就無再坐底起身

佢可唔可以放過人地放過自己
根本就唔係唱歌嘅材料
勉強無幸福

我覺得好過汪阿蛆
雖然佢應該降咗key?
正常中學生sing con level
好心無線咪撚推啲二打綠出嚟柒

不如叫佢拍旅遊，玩下水咪幾好

寧願佢拍三日兩夜玩下波波
阿豬阿狗都唱歌

星夢簽咁多傻西返嚟扮歌星

好心啦發明星夢

玩下波波，比我地睇下波波

無錯

仲衰過嬅嬸

獻醜

好撚難聽，聽完真係聽覺受損

完全唔投入
如果你投入唱到走音都有得救
但咁唔喜歡勉強黎做乜…

祈禱祈到咁 天父都唔睬佢啦

死啦 我係真心覺得好聽喎

哇絲打你聽開咩野

可能因為我唱歌都係咁樣 所以我覺得好正常

【災難性演出】
大面Bella 林穎彤再戰流行經典金曲 網民一面倒負皮

笑咗

以歌星來講就完全fail
平時普通人唱k質素來

大獲，各大公司annual dinner無budget實請佢返黎mc加唱歌

星夢簽佢返來做PTGF?

無留意佢簽左邊間
以為仲起tvb做茄喱啡
不嬲tvb d節目阿豬阿狗都上得去唱

真心想知，有邊個係唱得好聽過佢，成日覺得人瑞唱功唔係話好，但其他人唱硬係好似冇佢咁入耳

咪就係tvb嗰間垃圾公司

聽阿嬅把聲真係會懷孕🤰

痴線竟然有人覺得阿嬅唱歌唔好聽

又未至於好難聽嘅...不過好似成日唔夠氣，拉唔長啲尾音咁囉

又未至於難聽嘅雖然唔係好聽

又未至於難聽啦
屌為反而反

咁都做到歌手
難怪樂壇會沒落

人人都自稱歌手

我又唔識佢反佢托咩

唔算好聽

又未到差到能共你好好地相處

Magbb 正好多

有冇咁誇張

佢又唔係歌手唱得唔好都合理啦

係冇咩感情同把聲普通姐
唱得都叫穩嘅
好過英皇條曾樂彤先啦

唔覺得有幾災難性
唱得算係咁啦以一個唔係唱開歌既主持人黎市

不過第一個cm真係好重要, 只要一開始有人話難聽就9成人都on99係度插人

豬撚到

依家先知楊千樺唱得咁好

個妝成個阿梅咁

原唱楊嬸夠唱到鍊住春袋咁咪大把香港人贊好
歌喉令耳朵流產

冇走音算冇咪咀算係咁啦

唱得幾好呀。有咩問題呢？

本身覺得還可以 但一聽返原唱...

一兩下啫

中等K房質素
災難性肯定唔係
但係濕鳩節目搵人上台唱K

同d mk妹差唔多
把聲又冇咩特別 又冇feel
真係唔出得街

原唱都唔係賣唱功但把聲入耳又有感情

普通質素
未至於衰嘅地步

改兩個誇張d既標題又咪引到人討論囉
tbb

普通唱k質素 又未去到難聽既 普普通通啦

都唔係咁差得好緊要姐我expect係鄧麗欣傅𩓙level

吓你識唔識佢同反佢有咩關係 姐係我要識得一個人先可以反佢？
唔係話好聽，但你標題講到災難性，又未至於啦。
只能夠講唔算好聽但又要上呢d節目做呢d所謂“演唱”，上唔到大枱。

人瑞都唱咗廿年先唱到咁, 林穎彤又唔係唱到走音, 只係普通唱K質素, 冇感情啫. 其實初出道人瑞咪同佢差無幾...
不過人瑞咁多年嚟真係進步咗好多

咁又係但點都好過戴祖兒

成功

鄧麗欣都正正常常吖

人瑞堅入耳先

真係唔得
聽完即刻要聽番人瑞唱平衡下先

唔係簽咗星夢咩又話上年出道嘅

點都好過戴祖兒

正如你拎加藤英同個青頭嚟比性愛技巧, 邊有得比
林穎彤根本唔識用聲用氣, 只係普通人用喉音唱K質素.

所以話呢
勉強真係無幸福

普通人唱k可以接受
但你簽得唱片公司就唔多合格
除非同個老闆有啲唔見得光嘅嘢

同意，陳敏之未仲難聽! 仲有胡定欣 黃宗澤
林穎彤都唔係歌手，大家係未set錯標準
人地普通artist 點解唱歌要好聽，公司要你上節目邊有得say no

其實呢啲歌咁易唱根本正正常常已經唔會差
加埋個樣得得意意成個package係幾好

唱得太用力

tvb呢套野係咁打飛機話發掘左好多隱世歌手
話出過街既都出左新歌
笑死

其實未到好難聽，普通level啫

點都好過容祖兒啦

唱到唱k咁
流行k房

林穎彤簽咗星夢娛樂

未至於好難聽嘅
雖然唔算好好聽 但好過micnlm嗰個好多

起一起底，樓主極多post講tvb
擺明打手，只係今次換個方法吸引注意

諗起上次糖妹上呢個節目
嗰啲真係有實力紅唔起

明明唱得咁正常都專登開嚟屌
擺明打手想引討論
好低手

其實我覺得佢有投入既
但有啲人把聲本身唱極都係冇感情 就好似佢咁
但有啲人就算唔洗太投入 都好有感情 例如楊千嬅

呢個係出碟版

好明顯調過晒啲音

新人嚟講我覺得合格
吓吓要搵天后級同新人比咁成個樂壇摺得㗎啦喎

咁樣叫災難？ 頂多叫做唔好聽 大把歌星隨時live 柒過佢啦

依家就係有班發明星夢既出黎 如果真係鐘意唱歌就算先天不足 日練夜練都補返啦 同唱k有咩分別 想址高把聲都唔得 又無感情 成首歌比佢唱到平平無奇 聽返千嬅版洗耳

唔覺 佢只係求唱得晒首歌唔走音 咁就咪撚做歌手啦

歌手啵大佬 香港人對歌手既要求低到咁

好

咁都叫災難....香港人幾時對音樂嘅要求高咗咁多

一開口覺得還ok，未叫災難級
但越聽越難聽
Still better than #micnlm

想做你男朋友

好周麗淇feel

入到耳既
唔多夠氣同低音啲囉

原唱仲令人不安
咬字唔正，中段又唔啱拍子
唱到咁用力做乜好恐怖

唱k Level

正正常常啦
肯定未去到要洗耳既程度
只可以話佢唔係歌星出身係有原因既

如果你認真聽楊千嬅d歌其實好高難度，range 好廣，節奏又複雜，連楊千嬅自己都唔係太Handle 到
作為比較，如果聽kary，就會明白kary 只有中低音好聽，佢d歌就住佢黎寫，變相易唱好多，容易掌握，當然感情發揮係另一回事

又未到難聽
不過就係冇感情
為唱哂啲音同詞出嚟就交貨

唔知點解覺得佢越嚟越正

唔難聽，不過好普通

我覺得唔差喎
連登踩到咁
Bella紅硬啦

係咪唔知咩叫災爛性

唔怪得之睇落怪怪地

Bella

唱k質素，未算好難聽，好過上年任何天氣。楊千嬅以前唱live都係撞彩數，時好時壞，開演唱會一到高音位就會扮喊同遞個咪比觀眾大合唱，係近年先穩定咗好多。

聽烏鴉唱愛我啤酒仲好

唔係咁差啫

還好啦 未算好差姐

好想同bella做愛

呢啲先叫災難性
聽完再聽#1順耳好多

好過黃忠澤

叫曾樂彤上去試下

唔算好難聽，係悶同冇感情，冇咩起伏
同埋每個句頭一個字都用哭腔chok出黎，聽到有啲煩

好撚難頂 唱咩歌都係粵曲咁

哭腔係李逸朗

軒仔版本好聽好多

依家先知佢係歌手

我睇標題仲以為差過好好地相處
一路聽一路等走音 點知好正常

以歌手去睇，有好多改善空間，比去年唱任何天氣有進步架啦。其實bella不如搵個唱歌老師教佢唱歌點樣呼吸，用氣先，打好個底先

個波咁大 一定好聽

音樂真係要學嫁
大把技巧 樂理要學

就番千嬅都係垃圾
睇下佢點比人圍插

大把人聽張靚穎五月天

難得爛過原唱

唔係好差ja，但一啲都唔好

不過都叫好過曾樂彤架啦

聽到首歌好撚平啲高低起伏死曬

我軒軒梗係正

幾好聽啊⋯⋯
冇乜技巧可言，又有啲緊張，把聲放唔開咁，但啱音把聲又幾舒服謝安琪唱live 又無力又無氣大家咪一樣咁鐘意，今次都係想為反而反姐，心照啦

未去到難聽

咁又冇咁誇張

唔係咁曳姐, 普通K歌級數

普通啦，未算難聽

話佢歌手佢又未有自己歌
連口水劇歌都未唱過
但話佢只係藝人佢又明明簽咗星夢
佢身份好老尶

未至於難聽嘅
普通唱k質素啦
最大問題係聲唔入咪，同冇用氣唱

邊有災難性演出咁誇張

得啦樓主唔識架
大家可以出番去
如果林穎彤係災難性演出
鄧麗欣應該叫全球毀滅性演出

算係咁啦...唱k黎講算好聽

呢個po一面讚

k房泥講算好聽 但味去到可以做歌手既lv

完全認同 👍🏻

Maybe Bella只係替身，卓淇仔至係Herman叔叔心頭好......

幾好聽

我都諗緊依個版本點解會有人話好聽
我以為係反曄嬸先post依段野

聽咁多個版本 原唱係最入耳 但唔係樓上段片既版本

邊個係卓淇仔

小弟講緊王卓淇，2014港姐亞軍，OK?

淫k點差都唔係搵佢比啦下話

好聽過吳若希

佢sell樣, 住葵涌邨

屌你老母嬅嬸個版本好撚難聽
食屎啦樓主呃9我入去聽

軒》大面〉嬅

佢嘅樣同歌喉好大反差

王卓淇唱歌的？

我都唔覺好差姐

呢個版本真係唔掂
點解咁用力
佢其他版本好聽啲

全程咪嘴？
成首都唔對嘴型

真心ok啦 至少完全無走音 普通人黎講算係咁 無必下下搬歌手standard出來啫 求其係k房執十個出黎都未必有一個唱得好過佢...

TVB會拍好多次 所以正常的
沒有咪嘴

不過大家要搞清楚件事
TVB嘅音樂節目佢會幫你修音
所以其實未必可以作準

藝人都叫普通人？
唱得唔好就咪撚唱 做返自已擅長嘅野
香港娛樂圈就係樣樣做 樣樣都做得唔好先會搞成咁

其實好耐冇見兩登用樂壇人瑞叫佢

未至於難聽
但真係聽得出冇用心唱 毫無感情

我覺得佢係有心去學唱歌同比心機唱 只係天生唔係唱歌既料姐 俾機會佢點好都過吳弱雞同曾樂彤

係咪得我一個覺得好好聽

好好聽喎
邊度災難

On9

我覺得我唱得好聽過佢

普通人就咪上流行經典啦

一般 未到災難性既

我都覺得幾好聽

根本成班都係人瑞打手
認同人瑞版本最難聽 址哂蝦咁

正正常常囉
好過向海嵐唱感情線上 走音咁撚樣

向海嵐仲恐怖

想啜佢面豬

陳敏芝都唱得，算係咁啦。